{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005153",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "모어모어"
    },
    "text": "クジャハドの青い海を眺めながらユニークなデザートが楽しめるスフレ専門店です。 済州で最も多様な種類のスフレパンケーキとどこでも味わえない特別なシグネチャーかき氷を味わってください。 コバルト色の海とイルカの群れを眺めながら楽しむスフレとコーヒー一杯の余裕をお楽しみください。 ご注文後すぐに焼き上げた温かいスフレ、プリッツコーヒー豆で淹れたまろやかなコーヒー一杯で心の楽しさを差し上げます:)愛犬同伴カフェ、イエスキッズゾーン、愛する家族、恋人、友人と一緒にモアモアならではの特別なスフレと空間を共にしましょう。 メニュー:ブランチスフレ18,000ウォン、済州みかんスフレ16,000ウォン、ダブルチョコスフレ16,000ウォン、フレンチスフレ15,000ウォン、トリプルベリースフレ16,000ウォン、グッドモーニングスフレ13,500ウォン、オレンジ抹茶スフレ16,000ウォン、超糖トウモロコシブリュレかき氷17,000ウォン、かぼちゃブリュレかき氷16,000ウォン、漢拏ピスタチオかき氷16,000ウォン、モアシュパナ6,500ウォン、みかんの夕焼けエード7,000ウォン、アメリカーノ5,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスフレ専門店はどこにありますか？",
            "answer": "当店は済州に位置しております。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店ではどのようなデザートが楽しめますか？",
            "answer": "当店ではさまざまな種類のスフレパンケーキと特別なシグネチャーかき氷が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店の特徴は、クジャハドの青い海を眺めながらデザートを楽しめる点です。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店では何を注文することができますか？",
            "answer": "当店ではブランチスフレ、済州みかんスフレ、ダブルチョコスフレ、フレンチスフレ、トリプルベリースフレ、グッドモーニングスフレ、オレンジ抹茶スフレなど、さまざまなメニューをご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店のかき氷メニューはどんな種類がありますか？",
            "answer": "当店のかき氷メニューには超糖トウモロコシブリュレかき氷、かぼちゃブリュレかき氷、漢拏ピスタチオかき氷などがあります。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当店には愛犬同伴カフェ、イエスキッズゾーンがあります。また、家族や友人と一緒に過ごせる特別な空間を提供しております。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店のコーヒーはどのように淹れられていますか？",
            "answer": "当店のコーヒーはプリッツコーヒー豆を使用して淹れられており、まろやかな味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "当店の料金は、メニューによって異なりますが、例えばブランチスフレは18,000ウォン、済州みかんスフレは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "当店ではクジャハドの青い海とイルカの群れを眺めながら、温かいスフレとコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このスフレ専門店で何を共にすることができますか？",
            "answer": "当店では愛犬同伴での来店や家族、恋人、友人と一緒に過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 536
    }
}